公務員事務局正式要求各部門點人數

CSB 要各B/Ds 報數 -
1. 今天請假人數
2. 今天11:30前不在公司同事

11:30前
即係11:30後都mark 名當你係反抗個堆